圖中內容同起底有咩關係？

有冇抵觸版權？

踩鋼線

吉卜力話可以合理使用
但冇話比人商用，幾無恥